求救 幫幫手 車匙開唔到門

上個月已經試過係咁
車匙個開門制冇反應 但鎖門制就冇問題
要拎條鎖匙手動解鎖開門
之後換左用後備車匙 就正常返 開到門
跟住岩岩拎車 又來料
仆街依家兩條匙都係咁 有冇巴打知道係咩問題

Audi車來
唔通車匙冇電？但鎖門又work 兩條都係咁 奇9怪

請問點解唔返原廠問

換電試試先啦
如果唔得我都唔知點解
利申揸Audi入門model

俾返架車人啦

有機會死防盜腦 KEYLESS 著車?
咩車黎 呢D咁搞法未必平WO 師兄

就係電都會咁
換粒鈕電試試十蚊姐

利申MAZDA

真係冇電 換左車匙電就ok了
唔該

標準答案： 比番架車人啦

我都係上個月試過
間唔時先得